其實上水新康街會唔會太撚痴線？

d水貨狗已經當條馬路係行人路咁撚樣
有需要行既學生阿伯全部被人逼到出去幾撚危險
屌你老母垃圾政府垃圾議員淨係識放水貨狗落黎上水

已經見怪不怪

屌你老母住上水真係罪過？
住廿幾年上水就係要被水貨狗懲罰？

香港人

上水不嬲都係得番年初一二先係有番條路比人行

但真係越黎越過份

住左上水咁耐
呢幾年真係無咩都唔會行入舊墟個頭
人又多
幾乎所有舗頭又變哂做水貨

咪撚叫石湖墟 叫國貨城算柒算啦

我想入去食樂樂 好好食

上水人有無投票比主張走水貨係正常商業活動的議員

有的死左先好出聲

我唔係睇開廖醫生 都唔會入去舊墟

問題係冇人敢去搞事嚇走班蝗

搬去隔離粉嶺咪冇事囉

香港人不嬲係食物鏈最低層
類似狗裡面嘅芝娃娃咁

朝早大把蝗係火車站分貨又咪一撚樣

咪玩, 清河成班支那人

日日經過見到班蝗都好燥底

我返工放工未見過喎

我投左比梁天琦 但而家可以點

改名改得好
用黎上水貨

清河?

一黎
二黎真係太撚多人...

傻小陣啦
你走入東涌都出事啦
再唔做野你走入柴灣都係死

當年去搞事你地有無人參加過先

有啲嘢係應該用自殺者再利用計劃去做嘅

咁本成個區域既設計唔係預咁多人流

9點打後都有嘅

我就係住舊墟
樓下永遠都咁多人
除左年初一至三

古洞果頭
無強国人掛

樂樂個焗肉醬意粉好正

太平好 太平好清淨

可以點？
接受啦
比人侵犯左十年
大家都只會縮
哂氣

依家要經過果度都盡量兜第二邊
一入去見到啲水貨狗就燥過火屎

果啲全部有黑社會睇
留名睇你去嚇走佢地

上水已經唔係俾上水人生活既地方

當年反水貨，啲上水人群起出嚟屌人廢青搞事，今日咪自己受返

睇黎要定期搞
光復上水

好無耐， 住左廿幾年， 睇住點變

無奈

溫水煮蛙嘅結果

邊度呀，我好耐無巡過喇

多咗蝗食已經劣咗好多

旺角連Moko都開藥房啦, 遲早到你樓下

九龍人表示已經唔當上水粉ling天水圍元朗係香港境內地方

佢出返嚟未

清河？我屌啦，入撚到去，差不多全部都係講蝗語，唔知以為要用回鄉證先入到去呀，咪撚玩啦

細個係新功街大，早兩個禮拜返去直頭想一把火成條街燒哂佢 屌你老味滿目瘡痍

你咁講，一個人做唔到嘢
起碼要係集團式恐怖襲擊級數先有用

屌

林龍如都比ok趕走埋

交通好撚西

無啦
搞手比香港人趕走哂

當年幫手踢gip真係晒鳩氣

唔駛十分鐘到上水站
行去北區有978都叫西

等多幾年天崎出黎幫你地囉香港人

傻啦，不分黨派都話要正視水貨客問題㗎啦，做就另一回事。最撚垃圾係係仆街林卓廷，選嗰陣打水貨牌，選左之後潛撚哂水，屌佢老母

痴撚線
好耐冇去，係咪已經嚴重過15/16年？

搞到人哋細路女喊啊

其實想知果班人有冇後悔，若然再搞多次，佢哋會點睇

聽你咁講就知你唔係係上水

屌你老母叫清河做淨土 肯撚定唔係住呢區
由入伙嗰陣已經出曬名係蝗蟲邨
真係講清靜應該係翠麗

上水呢個區真係狗都唔屌

支那人有治外法權，港共政府點會做野

係火車站落個車返屋企已經好似打仗咁啦
日日未落車班撚屌垃圾就衝入黎

住粉嶺 冇事冇幹都唔想過上水
就算話粉嶺冇波鞋舖 寧願出大埔/市區都唔會去上水

等下年新年先出街啦

食屎狗 負皮我比你既
利申 住粉嶺

新康街同新功街
再加埋郵局對面
都一撚樣咁閪